
Lorsque le contenu additionnel est contrôlé par l’agent utilisateur (par exemple, attribut `title` ou validation native de formulaire) ou correspond à une fenêtre modale conforme au motif de conception WAI-ARIA `dialog`, le critère 10.13 est non applicable.

Lorsque le contenu additionnel ne masque ou ne remplace aucun contenu porteur d’information le test 10.13.1 est non applicable.

